美試疫苗成功 45人有抗體

節錄

美試疫苗成功 45人有抗體

德州一名老師為學童量度體溫。美聯社

美國研究團隊前日公佈，由藥廠Moderna研發的實驗性武漢肺炎疫苗，成功在45名健康的志願者身上激發免疫反應，沒有人呈嚴重副作用。白宮傳染病專家福西形容結果令人鼓舞。

研究結果顯示，注射兩劑疫苗的志願者體內含有大量能殺滅病毒的抗體，比武肺康復者的平均水平更高；有逾半志願者對疫。。。。。。。

疫苗mRNA-1273利用的核糖核酸，是化學訊息的傳遞者，注射進人體後，疫苗將指示細胞製造與冠狀病毒外殼相似的蛋白，讓人體以為有外來入侵者，激發免疫反應。研究團隊把。。。。。。。。

本月底進入最後階段

相關新聞：華府撤回停網上學習留學生簽證

獲美國政府注資近5億美元（39億港元）的Moderna在3月中率先進行大型臨床實驗，本月底實驗將進入最後階段，將有3萬名志願者參與，一半人將接受注射100微克劑量，另一半將。。。。。。。。

路透社/法新社

快點啪我

但係武肺唔係會再infect過咩

股票大跌, 穿埋25000, 疫苗? 睇過?

個細路帶面巾有用咩

香港個隻好似變左種

係，好似要3個月打一次

五毛，你的國家係冇能力研發哩啲架啦。

外國鬼子的東西我偉大的國即使死被不會用！

邊度黎嘅資訊冇寫三月打一次？

美國CDC個講法係用乜嘢遮住口鼻都好過冇

之前有個新聞過

出左院後 3個 再中過 仲死q 左

希望所有中國人都會抵制美國佬發明嘅疫苗

抗體可以維持幾耐先係重點。好多康复者的抗體兩個禮拜就大幅下降

5億美元就研究到疫苗真係平到笑

習總推中藥抗疫呀嘛 點會比賤民打疫苗
雖然佢個女應該第一時間打

所有疫苗都係咁，當有病毒就會激活佢

我哋用1300億港幣填海起機場跑道

你好串

但係事實

大把white trash唔肯打

美股

好多疫苗有10年有效期。如果武肺疫苗得兩個星期有效期，咁打黎都無咩用，除非你係從事高危職業例如醫務人員

其實免疫唔代表冇病毒
當冇抗體果時又會再中過病毒啦

仆街！制裁緊香港, 香港咪無得用？

Push

MRNA

過到第三期先講啦 又放風炒起個價

如果係真，美國真係拯救世界

牛市來了連帶路

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

大劣去左邊！

唔肯打嘅三個月內應該會中招
中招嘅三個月內點到會病發
病發就一係死一係好返
如果佢又唔肯打又冇中招嘅咁佢好彩
咁三個月後就大家都冇事啦

要打打雙黃蓮

咪撚比支共hack到

我又要試

怕個啥呢，咱有一號方，還有黨

大劣諗緊方法偷疫苗製造方法

今晚 大奇蹟呀 升升升

我記得睇過套記錄片
美國有堆所謂祟尚自然既傻閪唔俾啲仔女打疫苗，為數仲唔少

問題係個抗體幾個月就無咗

前兩日先見到個有錢藍c share 疫苗係fake,係冇用點點點算吧啦

睇醫療美劇都大把呢啲傻閪
到一病就小病變大病

黨員俾人禁晒

anti vaxxer

三日前已經出咗消息 MRNA都炒完了

希望疫苗唔俾運入香港

效力可以維持幾耐先得㗎
之前有報導講過康復者嘅抗體只可以維持3個月

仲有波指 道指未升

香港有一個, 叫謝安琪

中國那有肺炎

變左種都有效?

俾支那知道邊個有打過疫苗，一定俾佢捉走抽曬啲血做研究
簡單黎講就係保護實驗成果

手足黎

照計變左種 只要唔係變到抗體都認唔到就 work

美國

沒有人呈嚴重副作用

兩個星期，keep 住幫高風險人士打丶再全民口罩一個月應該可以將病毒消滅

勁呀鬼佬
相反的終國醫唔到直接送人去死算

從來都只係美國可靠..

美市升得好開心喎

你唔咁講都唔諗起，美帝研究疫苗既錢仲平過救海洋公園。

有不良反應你唔講？

MRNA 升到仆街

呢個icon係咪致敬媽咪麵
麵仔

之前新聞講撚到中國最快研發出疫苗

感謝美

mrna gogogo

。。。。。。

咪玩啦 人道理由醫療係唔會制裁
就算伊朗都無制裁醫療用品

派疫苗次序一定是美本土，盟國...最後先中國或香港

不過有錢香港都打到，過萬一針

美帝

抗體可以維持幾耐？

道指26870喎

好似話隻病毒已變種, 而家研發中嘅疫苗都係以原先未變種嘅DNA去開發

到你年底出得隻疫苗, 到時都唔知有冇効

mrna爆升了

學番點打中文先啦

海洋公園又關門，52億已經射左落海了

理撚得你有咩藥 我地全中國個個人都好有風骨 一定唔會用外部勢力嘅所有野！

有， 遮住個口咁有病嘅細路都唔會漂啲口水出去， 如果全美國都淨係遮住個口， 其實傳染性都減低咗好多

有可能頂到半年-1年要再打

From BBC news

之前講個大部份康復咗既患者既 抗體 都係三個月後消失

用疫苗圍堵中國

係咪乜鳩自然療法嗰啲

都沒有搞清呢隻病毒真象，研究疫苗談何容易，唔好抱太大期望

人地唔可以同你講「無貨」架咩？

或者BNO可以去英領打疫苗

應該唔違反基本法同聯合聲明

唔太相信，同呢d分分鐘要長期注射先有效

單鏈呢頭有抗體
嗰頭就變咗種

流感都十幾種啦 咪傻啦

嘩屌 相關好多野都會發達

保險業出隻相關醫保又發

盤前都跌番曬啦

港股跌應該唔係因為疫情？

一般都係慢慢變

美帝係中國嘅敵人 一定有陰謀
中國人點可以用

最慘隻野殺傷力比流感高幾千倍
流感死亡率係0.0幾%
但隻野近2-4% 同時高傳染性
如果每年有upgrade版真係唔敢想像

其實個face covering 有少少厚度
遮晒口鼻已經夠做
除非你要同人抽痰，唔係都唔洗專登戴醫療口罩
Btw好憎華文翻譯做口罩，忽略個鼻
明明其他語言都係叫mask/face mask/covering

都係起碼等多一年
想安心無副作用隨時兩年
都係2022年嘅事
之後就中美疫後大戰

尋日盤前已經係

打完再執返劑廿四味
咁咪中藥抗疫囉

亂妄議習聖上 我會舉報你

唔可以咁計
人地之前有左幾多資源建立左技術同人材
港共就比錢中共建立中共技術同人材
成日見到賣港政府既操作
真係好心淡

OH SAY CAN YOU SEE

疫苗理論上對同一種病毒 有效期係一世 因為該抗體嘅資訊已經永久性儲存左 有需要再reproduce
講緊3個月係因為驚武肺病毒係三個月內變種 變得太犀利 舊抗體完全match唔到咁解 如果唔係變得太離譜 仍有本身好多嘅characteristics 舊抗體應該仲係會有一定作用 足夠撐到身體又dev出新抗體

全球同時打，過一排隻毒咪絕種
頭盔：理論上

問題係會不斷變種。同抗體唔一定永遠有效。以肝炎做例子，你有機會需要幾年打一次。如果變種你就要再打，就好似13價疫苗

美女教師為學童量體温

美帝I love you

係囉，唔係話白血球有record可以快速反應咩?

申: bio E

我記得睇過集House
個醫生串鳩個唔肯畀個仔打疫苗嘅老母
話佢啲highschool biology 一定勁過佢做醫生
仲應該改行去賣迷你棺材專葬細路

美國佬有疫苗都唔知會唔會再比我地

係咪要媚似流感咁年年都要打？

掉轉睇其實都唔係無用
如果全民一齊打
兩星期夠杜絕隻病毒

香港唔洗指意有得打美國貨

其實未搞清楚
佢到底係中完好返再中
定係根本未好返 只係病毒數量降到好低所以假陰性

港股跟大陸走嫁
仲玩港股不如玩a股

啲支那人咁自私，一定會爭住用，一係係攞黎炒。所以一於比勁少佢地，等佢地爭餐死，自相殘殺，一舉兩得。

熱茶灌肺殺毒先係最好

「研究結果顯示，注射兩劑疫苗的志願者體內含有大量能殺滅病毒的抗體，比武肺康復者的平均水平更高」

可能會耐過三個月

佢地唔會抵制，下至草民，上至百官，自私係佢地既本性，賑災嘅捐款都可以攞黎貪，利用呢一點等佢地不功自破就得。

唔怕 有老翻

有冇醬汁

失敗個d 唔計咪5億

應該係自己好返或者醫好左產生既抗體量只可以維持3個月，佢呢個疫苗應該會耐少少

美國會賣比佢地先算啦

你條五毛怕了

又不願面對？

你又知？

100蚊準備

美帝又贏，支那繼續山寨

藍屍死快啲就最好，藍屍呢啲係返祖生物，直立猿可以打敗其他生物成為地球霸主，因為佢哋進化出了解他人的共感性，所謂手足、你打佢地，我哋都感受到痛楚，而藍屍係感受唔到他人感受，簡單講就係睇珧差佬毆打其他人，佢唔會身同感受，覺得自己都痛。佢比打就叫人同情佢，呢啲人簡直阻礙生物，拖低人類向更方向前進既返祖失敗物。